海外訂糧

好多人話英國糧好平 就算計埋運費都平過香港好多
但我用開嗰間突然話唔比寄寵物糧
其他集運最平嘅都要20蚊一磅

計過可能同香港差唔多價錢
唔知大家用開邊間 可以介紹呢

其實最好有英國海運 咁樣運費可以平好多

LM

冇人回